其實有冇人有個購物狂老母/屋企人

講明先 唔係瘋狂買名牌個啲
而係洗頭水啊cream啊零食啊個啲
見到特價就買 屋企已經有好多
例如洗頭水 屋企已經有至少15支 頭先老母見到屈x氏特價又買左兩支
叫佢唔好買佢又鬧我 老豆同其他人勸佢又唔理
啲嘢買完番來完全唔用 擺係屋企等過期
日日見到全屋都係嘢又用唔曬真係好節墮
問左好幾個朋友都話屋企冇咁嘅情況
有冇人屋企都係咁 定係真係得我？

我買面膜，屋企最多有成4X盒未開

認真你用得曬我真係覺得冇問題
但係如果唔得...

點解唔捐/俾人？
驚佢再買多d返嚟？

你屋企應該好大
只係洗頭水都17枝
仲要未計其他日用品

偷偷地攞嚟送俾人

買實用嘢都算，我啊媽係狂買風水嘢
買埋一大堆水晶、風水擺設
成日話又買咗個幾千蚊嘅乜乜乜放屋企風水好d
又話d師傅話屋企擺個鼓好就去買咗個大嘅非洲鼓嚟擺
又話衣櫃一定要放邊個方位，即刻掉咗本身個仲好新嘅衣櫃去訂造一個岩岩好放到嗰個方位嘅新衣櫃…
因為已經十幾年都係咁，講極都唔聽所以已經由得佢

15支洗頭水... 無屋企幾多個人呀？一人開一支一日洗兩次頭囉

我老母同家姐都購物狂，兩個都中意買清潔用品，洗廁所又有，漂水又有仲分廚房同廁所同洗衫既唔同質感既漂白用品(水狀，泡沫，粉狀，餅)，除霉又有，其他手套呀，清潔濕紙巾，抹布海綿都好多

老母其餘既有：餸(一係狂買肉一係狂買菜，完全無諗過點配搭點煮)，仲有好多鞋，不停買但唔會丟，仲中意keep盒，鑊同煲(超級多未開全新既鑊，但佢都會話無呢隻走去買)

家姐：乜都買大量

我成日都話佢地買清潔用品間屋唔會自己變乾淨架

病黎要醫

好想捐俾人 但係親戚朋友都唔缺 而且上網睇救世軍個啲又唔係好收呢類物資

三房 不過認真 就來位都冇得行
我屋企已經因為要擺佢啲嘢唔要張梳化

都要有人要先得

我屋企都有一個大櫃全部係啲佢大約十年前年前好沈迷嘅Swxxx 水晶

網上平d賣比人囉

自膠未打完㩒錯發送
巴打屋企其他人冇反對咩？

屋企得我爸媽三個...所以真係一日洗兩次都冇用
睇你咁 同我啊媽真係差不多 不過你媽媽咁買餸法..都真係應該日日都丟好多嘢食
我同爸爸兩個叫極佢都係繼續買
咁巴打你屋企都好多地方擺嘢喎

真係？ 但係就算係 佢都唔會認啦係咪先

冇架，冇得救架喇
我衣櫃，櫃通都係塞滿衫，佢買咗7成
叫極唔好買都唔聽

等搬走啦

都得嘅 不過認真如果網上見到有有需要嘅人 我真係唔介意免費送出去

搬走左佢咪連我原本嘅房都擺埋嘢？
咁同害左佢有咩分別

我阿媽
去一次旅行買一個新喼
出一次show買一次出show衫
返一份pt買一個袋裝架生
而家全屋都係喼，衫同袋

巴打可以幫媽媽捐出去 好多地方都有捐衫/袋嘅回收箱 幫下人都好嘛

你講免費個個都話有需要架啦
不過如果我係你我就會等d野過曬期拎比佢睇 等佢知道自己幾浪費再惡d同嚴厲d教訓佢